我熱有未來！

今年一蚊都冇用過半季攞第二
最驚係起個新球場用撚晒啲錢下年又冇錢用

出年我曼成隊打包

咩曼先

買定盧保定wor